幾時有錢攞 。。。

4月底收到確認訊息
幾時先有錢攞
有冇人已經攞咗？

隨機派的，無分先後，有運者得

我3月6號收到sms 都未收到錢

毛都收唔到